又失眠，齊十連

一直講如果唔開心係應該的話，倒不如細味個唔開心
但係今次我分唔到個唔開心係咪應該架...

我是push的

綠帽名喎巴打

講啦八婆

一齊唔開心下囉

push

如果